有冇人一轉天氣就開始病

感覺開始轉天氣 就開始喉嚨痛

有冇人都係咁 ？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

有

今日都作痛

有冇方法預防

喉嚨好似有舊痰咁

直頭喉嚨痛 流鼻水 有痰

鼻塞 喉嚨痕 乾咳

我身邊都有人同我同時病

唔夠訓 好易病

腰痛

0300 訓到 11-12點 算唔算夠訓

feel到轉天氣 就病
我主要傷風感冒

已病

take care

我都係 喉嚨痛 鼻水 同咳

晚晚都發燒, 起身就無事, 阻唔到返工